仆你個街 原來賤種鍠同拜狗件衫垃圾做架

夠晒環保！！ Adidas用垃圾造鞋 累售100萬對

點解買咁貴

衫同鞋應該唔同。。。。。

除了球鞋，Adidas還利用相同的材料，為皇家馬德里和拜仁慕尼黑足球隊製作了隊服。

拜仁唔會用垃圾做

環保技術係貴D

咁應該著用曼聯球員人皮做既波衫

呢件特別版先係

起完底樓主係咁開po亂抽水冇人理

我係垃圾

未拎樓主去回收你就執到啦